警察學校遭炸彈襲擊 10死65傷

【星島日報報道】哥倫比亞首都波哥大一間警察訓練學校周四受到自殺式汽車炸彈襲擊，一名襲擊者駕駛載有80公斤炸彈的涉事卡車，衝入校內引爆，造成最少10人死亡，65人受傷，目前未有組織承認責任。這是波哥大16年來針對軍方或警方目標的最血腥襲擊。

現場是位於波哥大南部的桑坦德將軍警察學院，據報當地時間周四（17日）早上大約9時半，兇徒駕駛一輛灰色的日產（Nissan）Patrol衝破門口的路障，闖入校內操場，期間幾乎撞到警員，其後爆炸。兇徒當場死亡，另外9名學生死亡、65人受傷。

事發後現場一片混亂，救護車和直升機趕抵施救，警方拉起封鎖線。有目擊者指爆炸發生時聽到巨響，附近建築物的玻璃都被震碎。從現場照片可見，肇事卡車已燒成焦黑只剩支架，四周布滿碎片及建築物的瓦礫。

調查人員其後公布兇徒是57歲的羅德里格斯（Aldemar Rodriguez），初步相信是孤狼式恐襲，暫時未有組織承認發動襲擊。事發後，持長槍警員在遇襲的警察學院高度戒備，所有人出入都要接受查問。

總統杜克（Ivan Duque）與軍方高層官員事後到現場視察，杜克批評恐怖份子對手無寸鐵學生的作瘋狂恐襲，已經命令警方和軍方緝兇，要將他們繩之以法。他強調，國家絕不容許恐怖主義增長，指國家會團結一致，對抗恐怖主義。

估錯地方

以為回教國家

恐襲個名詞都型到咁

孤狼式

我以為係香港

應該叫毒撚式

香港有邊個咁得閒炸警署
你唔係咁睇得起講獨派班友掛

如果腥港有人敢做 , 應該宵禁成個月都似 再嚟就係蝗軍裝甲車入城

唔係回教徒殺人
無興趣知